金利豐1031爆上

大家覺得值唔值得買翻手？

爆左幾日

有d蟹貨 上返3.5 就ok

變左異動股

爆上，好耶

呢隻股都竟然有人留意

等睇供股哭喪區